要求你班冷氣軍師立即同前線義士道歉 ！

隔離post係到抹黑前線竟然可以過萬正評 食撚懵左你班連登仔？
我認同大家係開始因為仇警而有d失焦 但係見到無啦啦老屈義士話佢地戀棧權力我真係睇到眼火爆！
請問依家前線義士得到乜撚野權力咁巴閉？
冇啊仆街！
個個上得前線 都知道自己做緊d咩 會有d咩後果要承擔 受傷既受傷 被捕既被捕 好彩冇事既都奔波左成日 返到屋企攰到死 打開個連登 仲要比班冷氣軍師話享受權力？
覺得突然之間轉風向屌前線呢件事好鬼
希望大家真係諗下咪比人亂帶風向
光復香港
時代革命

建議］ p牌正負評顯示

放核彈都唔割!

我冷氣軍師+和理非
但前線放核彈揸高達都唔割
今晚好多5毛風向撚
前線勇武唔好畀佢地打擊到
我地支持你地

負評嗰d人出黎答我 依家義士擁有d咩權力

不割蓆 不篤灰 不譴責

唔割
但一定唔可以誤判前線=大台

光復香港 時代革命

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

借po

有冇人想成立禮貌小隊？

光復香港，時代革命！

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

不割蓆、不分化、不篤灰

放核彈都唔割!

但希望先禮後兵

啲正評都係五毛三毛洗岀黎 正正常常一個篤灰po邊可能咁多正評

話前線有權力果啲真係痴線
人地可能下一秒就比人拉去坐十年
喺監獄享受權力呀

永遠支持前線永不割席

多謝你

呢場運動從來沒有大台 只有群眾

可能有時會見到佢地都比較燥底 但氣氛緊張 我理解

咁就係

義士押上前途 仲要被屈享受權力